拉莫斯算唔算史上最撚勁既後衛

如題

輕鬆Ko沙拿

卡牌大師唔係浪得虛名

細哨御用雪糕筒

細哨拎幾多次歐聯

賓特拿先係，功防都都係頂級

嗰時有邊個mark到細哨丫？
另外，嗰時Ramos先初出茅廬，同今日點無得比。

CV 一定係

有冇勁人可以幫手P拉膠個頭落去

碧根鮑華先係

進攻嚟講係
防守就中游水準